# 基本信息

# 名称
比赛报名活动的名称，为便于用户认知、记忆，并保证显示效果，最长不超过100字

# 地址
比赛举办的地点，【详细地址】建议填写比赛的起点

# 举办时间
比赛的举办时间，通常会填写比赛的发枪时间，便于选手合理安排时间。

如果同一比赛的多个组别有不同的发枪时间，请填写最早的发枪时间。在组别管理中，您可以针对每个组别单独设置组别的举办的时间

# 链接地址
供选手访问的活动报名页面的基础网页链接。您仅可以修改结尾部分。

```
https://reg.iguangre.com/链接
```

# 支付方式
选手在付费时所支持的支付方式，光热运动支持`支付宝``微信支付`2种支付方式。向爱燃烧社区投放广告时，最多可支持`支付宝``微信支付``银联支付``Apple Pay``PayPal`5种支持方式。

# 允许使用同一个证件号码报名多个组别
正常一个选手无法同时参加多个组别的比赛，故该项默认不勾选，以免造成名额浪费。如果有特殊原因，您可以勾选本项。这样选手就可以使用同一个证件号码同进报名参加多个组别。

# 开放查询
默认开启，开启后选手可以在活动报名页面使用【报名查询】功能，查询报名订单、参赛号码、领物单等。

> 新版报名中已失效，需要修复

# 页面设置
关于报名页面的样式设置。
* 封面，建议尺寸宽:320px,高:320px
比赛的封面，会显示在选手的报名订单列表中

* Banner，建议尺寸宽:708px,高:240px
报名页面的顶部横幅图片

* 背景，建议尺寸宽:1920px,高:不限
报名页面的背景图，仅在电脑端显示。垂直方向上会自动重复堆叠显示。

# 详细介绍(选填)
![](media/15313013773466.jpg)

关于比赛的详细介绍，也是向选手说明赛事章程、宣传赛事风貌的重要配置项。

如果您直接从微信公众号文章或其他位置复制粘贴，某些情况下会引起格式混乱。同时，复制粘贴后的图片只是以超链接的方式引用显示，并未上传到我们的服务器，当原站开启了图片防盗链功能时将无法正常显示，影响选手报名。

所以如果您需要粘贴，请粘贴无格式文本，您可以将原文先粘贴至Windows记事本，再粘贴进来编辑格式。

# 参赛条款(选填)
选手在报名时需要同事的【参赛协议】部分。
![](media/15313014331703.jpg)


# 报名成功提示信息(选填)
选手支付成功后的报名结果页中显示的一段提示语。

# 报名确认邮件提示信息(选填)
选手支付成功后，收到的报名确认邮件内容。

# 组委会联系方式
您的联系方式，选手在遇到问题时可以通过您填写的方式取得联系。
* 名称 不超过50字
* 邮箱 不超过50字
* 电话(选填) 不超过50字
* 网站(选填) 200字符以内
